除左睇片上連登，你仲會用你部iPad 做咩？

睇幼女

真既，無撚用

除左上堂拎黎上網

多謝Biden令幼女未來合法化

做砧板

好似大麻咁

Biden幾時過黎香港選

以前讀大學都會查下資料睇下ebook

無心向學，上堂一邊開notes 一邊上連登

鳩畫下畫 寫schedule 煲劇 連mbp雙Mon做嘢 睇書 見客Mark野 方便到仆街喎

執raw

炒股

iPad 睇幾爽

一年後

帶去CAFE 邊飲咖啡邊睇野

facetime

畫圖，打小說，睇書，執相，駁去體脂磅，咁上下啦

99%用safari同youtube 兩個app, 同每年搶iphone,冇了